（罷食18區播tvb食店名單）南區

1.香港仔翠河
2.香港仔海東軒
3.大街海東軒
4.大街小炒皇
5.利東村翠河
6.利東村街市

請南區友幫手更新

直接搵萬能搖控轉鳩佢台啦
雖然利東翠河狗也不屌

推
南蠻
快出黎啦

香港仔吉野家

南區友呢

睇來要返工時間先多人

無南區友?

93年講到2019 講到口臭班藍絲都仲係咁